根據以往發夢嘅經驗 黨鐵嘅停駛唔係真係停駛

大家都知所謂停駛係咩意思
就係對家嘅戰力運輸中
而今日一朝早就停
停幾耐冇人知
到佢開返時大家可以計下暫停時間內
佢地嘅戰力大概去到邊度
而和理非手足亦須著上足夠嘅防禦裝備
因為太多未知之數

v煞套戲講過
想拎到政權同民意既人會特登用自己方法e.g. fake news/undercover/fake terrorist attack令到自己人民活在恐懼之中

當人民活在恐懼中 就會尋求一個人 企出黎帶佢地走出恐懼
而呢個時候就會有仆街出黎做果個人

要停黨鐵要拆路軌